第一反应是 dp, 然后仔细算了下最差负责度要到 1e10 了, 铁 tle
仔细思考了一下其实很简单, 因为这里只有两只老鼠, 我们可以假设都由第二只老鼠吃了, 算出总心情, 然后将其中 N 个换成第一只吃的就行, 现在的问题就是怎么选出这 N 个芝士.
我们将吃同样的芝士第一只老鼠的心情值减去第二只老鼠的心情值这个差值放入一个最大堆中, 从最大堆顶取出 N 个, 那么这几个替换成第一只老鼠吃收益就是最大的.
